香港暴徒進攻天際！邊個搞出黎？快D認左佢。

[緊急][公投][置頂] 10.1集合定分區搞

自稱暴徒好型咩

好勇武

呢個真

白衫人隻手唔同色
要再執下

感謝英雄

係幾型

No lollygagging
btw, lollygagging係唔係遊蕩罪

以mod既介紹黎講，暴徒係白衣人先啱，
但發貼巴打標題起得的確唔係太好